[估咩市算啦] 名醫偷吃女強人 挨告性侵還被爆性障礙

其實篇新聞唔係重點，想睇既自己上去睇啦

重點係小弟既小弟學校有份project要做，係關於用Tinder個類App既使用情況既，想借各位既貴手做個問卷調查，希望大家可以用少少時間幫幫手

好短架咋!!!!!!

下面獻上J圖聊表謝意

屌你咁多圖都負皮

有冇ig

得一張有仔 連登唔會幫你做

邊個?

全部

cinderzoee
monatcha
mingnwl
qun_04
gongju_kk
matare.apw

好心有好報，樓主一家平安

屌你唔做都算做要負皮，有咩得罪你

PUSH

拿，做左喇

巴打一生平安

push

樓主一生平安